又有預售口罩出事？本土口罩話股東間有爭拗傾唔掂數 資金有機會比人凍結喎

繼上次搬廠果間
又一間預售口罩出事

in wiki口罩 we trust

有冇人數過依家有幾多「本土口罩」？
Wiki, 電影人, 一合口罩, 仲有間話係師奶開既, 加埋呢間到底有幾多間

暫時係咪得sptmask拎到認證 ?

疑似想屈錢既係咩人？

9間

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

一定唔止

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

訓咗冇睇 口罩工廠而家搞成點

而家出到貨得SPT

不嬲唔買呢D預訂口罩
我比2,3舊水食炒價現貨口罩好過

只信維基

有d唔係香港制造起碼愛的家同or同間唔係

除左維基無間信得過除非有現貨

算撚數喇呢d 乜撚本地口罩，好撚心就有貨先賣喇，見撚親都係預售，售佢老母閪咩，無本錢無吉士學乜撚野人開廠

好撚多老千，有間又要畀錢買期貨，$210重要大陸湖北做，啲人仲去買先抵死！

嗰啲評語仲要假到不堪！ 負評全部cut L哂！

話說佢地...係用同一套科技園公司既排隊系統

雖然唔代表佢地係一夥，但在懷疑下早就避開左呢三間公司，費時奶野

其實有邊間真係交到貨

最慘有間買一盒叫你捐一盒比人, 焗住強姦買

好驚佢地買大陸劣質口罩再入盒派貨

口罩工廠

SPT mask上市公司呃你做咩

預售不知名老闆
你問任何人都知係呃錢

超過20間

有間 HK medical masks 搞唔扣掂，俾人退錢

全民大煉鋼

上市唔可以呃人?
咁瑞幸咖啡呢?

等維基

除左HKTVMALL其他都係算鳩數啦